好失望,黃子華咁耐一句都冇講過

明明佢早期講政治串中共串到出位
而家人民幣優先